點解有個學生補完yylam之到打到佢癱？

因為 愛恩師癱

呢個高質過馬丁近排嗰啲
正皮

老實講，開始對呢類post有啲厭倦